大家獨遊嘅時候會點影自己？

帶埋個三腳架 自己set自己影
隨便用手機自拍/請路人幫手就算

用單反自拍/帶細腳架影
次次都係咁

用航拍機

神棍,三腳架
試過新宿有兩位好心青年見我自拍主動幫我影
之後回禮幫佢兩個影合照,因為之前佢地都互影